射程加強 磯釣拋竿式火magic 超省力方便攜帶又快捷

發夢果陣一百個火magic都唔中一個想點呀大佬 個個向前出招燒地下 冇力都起碼拋物線出招
建議手足可以用魚竿 魚輪(手攪) 魚線 將火magic梆好 以磯釣拋竿方式拋出去可達百米 成功拋出後剪斷/收完魚線 再梆下一個火magic

怎麼安全有效地拋竿 甩竿小技巧 令你拋得又高又遠

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

終於有 有用post

魚桿應該work

狂推

魚桿簡易掟火魔

自推 ~用魚杆拋fire magic好過ff自製到外國d火箭炮 魚杆手攪周圍都有得買又平 居家必備?

先唔講用魚線點扎得實玻璃樽
未釣過魚第一次用魚桿實打撚曬結

重咁多懷疑得唔得，街咁多人/柱，應該難用
推有人測試

釣魚佬話你知 : 要訓練過先投得遠，亂黎係會拋落自己面前。

改裝姐 加個放到樽既兜仔
不過要好大空間先用到 太密集啲人好易tk

投石索

利申:學術研究

梆樽身同樽頸應可以 原理同投石器一様 待測試

遊戲gta一問
用手投火魔法唔夠遠

有冇可能係街搵到一d 長長既棒 + 湯‘殻’咁
槓桿原理借一借力咁投擲？

長棒加湯殻（放個火魔法係上面）
再借街邊既handrail or 類似既野？

利申遊戲卡緊關 請求遊戲高手

袋棍球?

係呢啲fd啦

呢舊野難到仆街

最好有人釣開 開班教人 學拋竿又唔難 有手感就ok 真係要試下先知 前線有幾個work 都巳經威脅好大

推。

Push呢個

線係手攪入面 玻璃樽又有d重量應不易打結

以最低的成本換取最大回報

呢個work

用橡膠咪得

新職業，漁夫

將個魚鈎改良到某角度就會release到
諗方法唔好tk

似某種球類運動

唔知香港有無網棍球呢樣歐美野玩

可行！

好危險呀

我建議用 拋竿方式係因為火魔法用魚竿手攪拋出可以隨時控制距離 一停手攪就可以控制火魔法跌落嘅位置

極度難用

但如果用呢個有少少缺點

1. 唔係周街搵到，要補給有麻忙
2. 拎住咁大支野周街走，係人都知咩事。

所以大家睇下有冇替代品 例如掃把🧹，加湯匙, 但要長！ 咁樣個射程先遠。

利申gta 遊戲

推，呢個更好

火magic太重， 好易斷竿斷魚絲TK

但係最易攜帶

出海釣大把魚重過火magic既 係操作問題ja

手擲都未撚識仲搞呢啲真係花式tk

正撚經用膠樽練手擲啦屌

認真, 有釣開魚先好用, 建議用4-6尺用路亞竿, 夠硬淨, 飛咁重野出去唔係講笑, 失手TK就唔好

我覺得最好自己搵地方測試好 練習好 真係可行先提議 咁多個遠程post有幾多個真係work 有幾多個真係測試過 唔係齋講齋諗就得

裝備post: 增強魔法射程神器

磯桿太軟
2.5米左右投桿最好
3號絲打150米 乜都夠做

下下掉自己門前真係無用

依個一定work

push

呢個正路好多

掃把柄 加湯匙 （街邊版）暫時諗到
至少大家都可以做到

最緊要大家識個原理 解決唔夠射程

推